[加拿大］［陰謀論］特魯多最近爆醜聞，有內閣辭職，9成連唔到任，會唔會出個親共總理放生華為？

昨日有內閣宣布辭職：
In Major Blow To Trudeau, Senior Minister Quits Over Corruption Allegations

One of Prime Minister Justin Trudeau's most trusted ministers announced on Monday that she planned to resign from his cabinet following damning testimony last week from her close friend, former Justice Minister Jody Wilson-Raybould, with whom she was closely allied when the two served in the cabinet together.

Jane Philpott, Trudeau's now-former president of the Treasury board, tweeted a statement announcing her resignation Monday afternoon. In it, she said that, after "serious reflection", she had decided to do the right thing and resign from the government, in keeping with her "ethical responsibilities and constitutional obligations."

Philpott went on to explain that the constitutional convention of cabinet solidarity means ministers must defend all cabinet decisions and other ministers publicly, and must speak in support of the government and its policies.

But given the preponderance of evidence supporting Wilson-Raybould's allegations about a concerted campaign of political pressure and veiled threats orchestrated by Trudeau and senior members of his office, Philpott said she could no longer abide by this prinicple.

"Sadly, I have lost confidence in how the government has dealt with this matter and in how it has responded to the issues raised," Philpott said in the statement.

哩單野兩三個星期煲到倒台咁滯

會唔會中共發功救華為？

最近孟孟舟又係咁告人拖時間

俾共諜滲透哂既中文版bbc補刀

加拿大總理特魯多「干預司法」醜聞：會否下台引關注

十月大選
推佢落台似係想輸少d
Liberal本身個勢唔太好

peoplekind總理自己行得正企得正，點會俾人爆醜聞

推個鷹派上嚟啦

中囯今次衰軟必誅, 加拿大唔做chinada就革佢命

杜魯多已經算親中
不過加拿大好難轉右 歷史+政治因素使然
唔好FF有個加拿大川普上台